[金錢對決]笠水狗vs宇城飛

「不敗拳王」笠水狗（Floyd Mayweather）大戰「MMA巨星」宇城飛（Conor McGregor）被喻為「金錢對決」，皆因雙方出場費估計各得一億美元，不過笠水狗近日上電視節目受訪時，就不諱言很討厭宇城飛。另外，他又提到如果宇城飛在對戰中不慎使出MMA的踢頭招式，巨額罰款或令麥佳格「白打一場」。這場世紀大對決將在8月31日觀塘瑞和街體育館進行。